[{"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.935269, 7.64854479170646]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "#Blitzer #msverkehr auf Euren Hinweis hin \u00fcberpr\u00fcfen wir heute die Einhaltung der Geschwindigkeit an der Stra\u00dfe Zum Erlenbusch und an der Loddenheide. Wir w\u00fcnschen Euch einen guten Start in den Tag!", "time": "Fri Oct 05 06:13:57 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9185031, 7.6799078]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "#Blitzer #msverkehr auf Euren Hinweis hin \u00fcberpr\u00fcfen wir heute die Einhaltung der Geschwindigkeit an der Stra\u00dfe Zum Erlenbusch und an der Loddenheide. Wir w\u00fcnschen Euch einen guten Start in den Tag!", "time": "Fri Oct 05 06:13:57 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9906251, 7.5987517]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "#msverkehr Nach einem #Unfall auf der #SteinfurterStra\u00dfe stadtausw\u00e4rts, zwischen alter Eishalle und Abfahrt #Wilkinghege ist der rechte Fahrstreifen gesperrt.", "time": "Fri Oct 05 05:22:06 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9341787, 7.6599059]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\nM\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 05.10.2018: \n\nGrevener Str., \nSteinfurter Str., \nWarendorfer Str., \nNiedersachsenring, \nAlbersloher Weg.\nZum Erlenbusch, \nLoddenheide.\n\n Euch einen sch\u00f6nen Tag und kommt gut ins Wochenende. Kommt sicher an!", "time": "Fri Oct 05 04:03:49 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.935269, 7.64854479170646]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\nM\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 05.10.2018: \n\nGrevener Str., \nSteinfurter Str., \nWarendorfer Str., \nNiedersachsenring, \nAlbersloher Weg.\nZum Erlenbusch, \nLoddenheide.\n\n Euch einen sch\u00f6nen Tag und kommt gut ins Wochenende. Kommt sicher an!", "time": "Fri Oct 05 04:03:49 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9711163, 7.6408388]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\nM\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 05.10.2018: \n\nGrevener Str., \nSteinfurter Str., \nWarendorfer Str., \nNiedersachsenring, \nAlbersloher Weg.\nZum Erlenbusch, \nLoddenheide.\n\n Euch einen sch\u00f6nen Tag und kommt gut ins Wochenende. Kommt sicher an!", "time": "Fri Oct 05 04:03:49 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9185031, 7.6799078]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\nM\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 05.10.2018: \n\nGrevener Str., \nSteinfurter Str., \nWarendorfer Str., \nNiedersachsenring, \nAlbersloher Weg.\nZum Erlenbusch, \nLoddenheide.\n\n Euch einen sch\u00f6nen Tag und kommt gut ins Wochenende. Kommt sicher an!", "time": "Fri Oct 05 04:03:49 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [52.0374216, 7.6146061]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "#M\u00fcnster #msverkehr Angeblich abgelenkt durch die Kinder auf der R\u00fccksitzbank Autos gerammt. Alkoholtest zeigt 2,92 Promille! \nPOL-MS: Autofahrerin mit fast drei Promille rammt f\u00fcnf geparkte PKW - Blutprobe... https://t.co/KNbEtTESon via @na_presseportal https://t.co/NWv7Eecu9C", "time": "Thu Oct 04 14:38:02 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9526496, 7.6268606]}", "properties": {"username": "Jan M. Steinberg \ud83d\udeb2 bakfiets.blog", "text": "Wagen MS-JT 220 (5320) an der Bernhardstra\u00dfe Mal eben mit Vollspeed \u00fcber die rote Ampel in die Haltebucht Goebenstra\u00dfe. Konnte meinen Abbiegevorgang nach links in die Bernhardstra\u00dfe gerade noch abbrechen. WTF @stadtwerke_ms ? Kriegt eure Subunternehmer in den Griff!!! #msverkehr", "time": "Thu Oct 04 10:28:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9510976, 7.619103]}", "properties": {"username": "Jan M. Steinberg \ud83d\udeb2 bakfiets.blog", "text": "Wagen MS-JT 220 (5320) an der Bernhardstra\u00dfe Mal eben mit Vollspeed \u00fcber die rote Ampel in die Haltebucht Goebenstra\u00dfe. Konnte meinen Abbiegevorgang nach links in die Bernhardstra\u00dfe gerade noch abbrechen. WTF @stadtwerke_ms ? Kriegt eure Subunternehmer in den Griff!!! #msverkehr", "time": "Thu Oct 04 10:28:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9924648, 7.6412155]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "Guten Morgen! Heute \u00fcberwachen wir f\u00fcr Eure Sicherheit  unter anderem an der K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe die Einhaltung der Geschwindigkeit. Kommt gut und sicher an. #blitzer #msverkehr", "time": "Thu Oct 04 04:27:36 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.96472435, 7.61593650502163]}", "properties": {"username": "ordi", "text": "@tweets_giro Wie ist eigentlich das \u201eSicherheitskonzept\u201c f\u00fcr den 2.10., wenn ganz MS wegen der fr\u00fchzeitigen Schlossplatz-Sperrung stillsteht? Feuerwehr und Krankenwagen kommen jedenfalls nicht durch... Warum kann man das nicht erst nach dem Berufsverkehr sperren? #giro #muenster #msverkehr", "time": "Tue Oct 02 17:36:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.96472435, 7.61593650502163]}", "properties": {"username": "ordi", "text": "@tweets_giro Wie ist eigentlich das \u201eSicherheitskonzept\u201c f\u00fcr den 2.10., wenn ganz MS wegen der fr\u00fchzeitigen Schlossplatz-Sperrung stillsteht? Feuerwehr und Krankenwagen kommen jedenfalls nicht durch... Warum kann man das nicht erst nach dem Berufsverkehr sperren? #giro #muenster #msverkehr", "time": "Tue Oct 02 17:36:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.96472435, 7.61593650502163]}", "properties": {"username": "Stadtwerke M\u00fcnster", "text": "Aufgrund der Sperrung am Schlossplatz f\u00fcr den Giro haben fast alle Busse Versp\u00e4tungen von 10+ Min (bis hoch zu einer Stunde). Die Leitstelle versucht so gut es geht einzugreifen, aber viele Busse stecken im Stau fest. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis, wenn es l\u00e4nger dauert.  #msverkehr", "time": "Tue Oct 02 14:54:37 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.96472435, 7.61593650502163]}", "properties": {"username": "Stadtwerke M\u00fcnster", "text": "Aufgrund der Sperrung am Schlossplatz f\u00fcr den Giro haben fast alle Busse Versp\u00e4tungen von 10+ Min (bis hoch zu einer Stunde). Die Leitstelle versucht so gut es geht einzugreifen, aber viele Busse stecken im Stau fest. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis, wenn es l\u00e4nger dauert.  #msverkehr", "time": "Tue Oct 02 14:54:37 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9473837, 7.6269807]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9740328, 7.6282029]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9747528, 7.6230568]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9970996, 7.6045509]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9495903, 7.6755344]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9396516, 7.6256107]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.939997, 7.626362]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.939997, 7.626362]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9264222, 7.6387574]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\n M\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 02.10.2018:\n Steinfurter Str.,\n Trauttmansdorffstra\u00dfe,\n Orleons-Ring,\n Cheruskerring,\n Grevener Str.,\n Friesenring.\n Kristiansandstra\u00dfe,\n Mondstra\u00dfe,\n Augustastra\u00dfe,\n M\u00fcnstermannweg,\n Scheibenstra\u00dfe,", "time": "Tue Oct 02 08:50:38 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9396516, 7.6256107]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "#msverkehr #blitzer auf Euren Hinweis hin \u00fcberpr\u00fcfen wir heute die Einhaltung der Geschwindigkeit an der Augustastr., am M\u00fcnstermannweg und der Kristiansandstr.! Wir w\u00fcnschen einen sicheren Start in den Tag! https://t.co/xss4TGWdCk", "time": "Tue Oct 02 05:24:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.96472435, 7.61593650502163]}", "properties": {"username": "Stadtwerke M\u00fcnster", "text": "Schon ab Dienstag leiten wir f\u00fcr den M\u00fcnsterland-Giro @tweets_giro erste Busse am Schlossplatz und in der Innenstadt um, ab Mittwoch dann weitere Linien im Norden und Westen der Stadt. Alle Infos: https://t.co/OEAIAo0LNl #msverkehr", "time": "Mon Oct 01 14:47:49 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.96472435, 7.61593650502163]}", "properties": {"username": "Stadtwerke M\u00fcnster", "text": "Schon ab Dienstag leiten wir f\u00fcr den M\u00fcnsterland-Giro @tweets_giro erste Busse am Schlossplatz und in der Innenstadt um, ab Mittwoch dann weitere Linien im Norden und Westen der Stadt. Alle Infos: https://t.co/OEAIAo0LNl #msverkehr", "time": "Mon Oct 01 14:47:49 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9594652, 7.6026597]}", "properties": {"username": "Ilja Frese", "text": "#msverkehr #muenster\nM\u00f6gliche #Blitzer und #Kontrollen heute 01.10..2018: \n\nWeseler Str., \nKardinal-von-Galen-Ring, \nSteinfurter Str., \nHammer Str.\nAndreas-Hofer-Str., \nManfred-von-Richthofen-Str., \n\nEuch einen sch\u00f6nen Wochenstart. Kommt sicher an!", "time": "Mon Oct 01 07:47:42 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [51.9569512, 7.6629199]}", "properties": {"username": "Polizei NRW MS", "text": "#blitzer #msverkehr Guten Morgen! Heute \u00fcberwachen wir die Einhaltung der Geschwindigkeit unter anderem auf der Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe. Sch\u00f6nen Start in die Woche und kommt sicher an!", "time": "Mon Oct 01 05:13:32 +0000 2018"}}]